win10 1709不斷更新失敗，微軟焗我更新

上年年底win10 1709不斷更新失敗， 上網搵咗好多方法都搞唔掂， 唯有熄咗自動更新， 無事一排。

依幾日竟然又開始自動更新， 原來多咁舊更新小助手， 剷咗佢第日開機又出現返。

唯有再戇鳩等佢更新， 等咗兩個鐘又係失敗， 可以點搞？

same here
究竟點解呢個版更十幾廿次都係失敗

win7

失敗都算， 熄哂更新都可以焗我更新

me too
會唔會係因為notebook問題？我的電腦是notebook

唔關事， 全球咩機都出事

#metoo
因為我部 notebook 用左 full disk encryption
我以為係呢個原因搞到 update 唔到
嘥左我幾個鐘去 decrypt 隻碟再裝
但都係裝唔到

近嚟關左個 Windows Update service 就好似無再出過
Start > Run > services.msc
Windows Update > Properties
Startup type: Disabled

佢有安全性更新又黎過， 屌

你kvm個windows 用緊咩version？

冇理過

今日試咗n個方法都係唔得， 唔通真係要剷機先更新到？

有無試過呢個方法

安全性更新真係屌佢老母 係咁比佢fullload遲早比佢玩殘

試過啦

咁多方法都試過， 再停更新算

On the open Command Prompt window copy and paste the commands :

net stop wuauserv
net stop cryptSvc
net stop bits
net stop msiserver
ren C:\Windows\SoftwareDistribution SoftwareDistribution.old
ren C:\Windows\System32\catroot2 catroot2.old
net start wuauserv
net start cryptSvc
net start bits
net start msiserver

↑如果咁樣呢，呢個同上面果個有小小唔同

我重裝左 日撚日提煩到ON9

重裝就更新到？

屌 一樣 唔知點搞好

係

我依家係日日開機第一件事就right click我的電腦, 管理, 服務, 服務,
搵番windows update, 右click內容, 手動改停用, 上面復原果邊全部不執行任何動作
左邊禁埋停止

然後一直由個面板stay係度, 佢一彈任何update既視窗又去番果度right click, 手動改停用, 左邊禁埋停止

就算較左佢一要更佢就會就夾硬開番更新, 唯有有咩yi郁即刻就改番停用, 暫時我一開機較完, 跟住用用下較多次, 果日就唔會再黎料

同埋, 設定, 更新, 進階選項, 提供更新方式, 果個都關閉埋佢

win10 1803 開心使用中

我都掙扎緊， 重裝好麻煩， 但一勞永逸

backup好哂啲嘢就唔洗煩

依個一定

vmware*

You dont own your pc

試過win10焗更新完連windows都死埋

轉mac喇

好Q麻煩
幫部notebook重裝
硬係裝唔到個display driver
不斷話咩個windows版本 不相容
內置個windows upgrade 又係廢既 不斷失敗
之後用果個小幫手 搞左兩個鐘先升完1709
之後先裝到display driver

open source =/= free

已解決

好似有個補丁 係專針對呢個更新

都係window的

仆佢個街斷我連線 仲hand機要boot
以為部機有事 win7轉win10用 裝完無好過
斷線只要reset WiFi list=ok 但一偷偷更新就壞

裝更新嘅更新啦巴打 google下 唔得再問

佢偷偷下載好多檔 再偷偷更新 熄咗都會更新

你刪完 佢仍然再下載

你去服務 停止更新 亦要停crystal乜乜唔記得唔識串 個系統先唔會下載

但過幾日 用多幾次電腦 某一次重新開機又會幫你偷偷地裝

我解決了 會幫下你

曾經一裝更新就刪 心力交瘁

原來更新失敗係window隻更新自己有問題

巴打, 我同你一樣wo....

日日開機都咁做, 低都係冇用, disable 左, 佢都可以冇啦啦彈出個windows update assistant 幫你download, winsdow 10 真係痴線ga

所以用住macbook 先, 唔用pc desktop

我更新到1709 但係有個大問題 就係會freeze randomly
Google左好多方法都解決唔到
有無人有好辦法？

用firewall block 咗個乜嘢win10upgrade嗰internet connection 好似work

vmware player

vbox 較多過2核 lag到我飛起

P.S. Ryzen 用家

Windows

係咪黎緊今個月又會有大更新？ 上年3月10月有， 如果係， 我覺得等埋先更新， 廢事更兩次

更新都要搞到重裝
真係笑撚死人

召喚所有mac友同linux友

原來4月就有1803 大更新， 到時再搞

係咪有個update assistant刪左都幫你裝過

exact7ly, 所以先仆街

0x80070002?

n個方法都唔掂， 只能重裝

用 linux

Same here

好似ATV咁陰魂不散

全世界通病， 唔明ms點解唔搞好

我跟呢個post成功搞掂

1703係垃圾
升唔到仲好

被升咗

之前每次開機都刪左個程式就得，而家刪左都會自動翻生出來煩你

唔係咁我都唔會開post, ms太仆街。 一個月內有大更新， 準備重裝算

啱啱我先有個2GB嘅更新咋喎

今日又有更新.1803.....17123.1

重設咗先 再更新

Insider Preview?

改番win7唔使咁煩

ms做咗幾廿年windows都仲咁垃圾, on撚9

win 7 咁好, 點解仲用win 10?

新cpu冇得你唔用win10

1709真係垃圾 勁多BUG chrome如果唔關，下次開機就會自動開返

等升1803

same 做乜鳩Microsoft

1803 都係咁

win10 有 directx 12

update咗幾個月都失敗
仲要成日打打下機彈小助手
結果嬲嬲地重裝

dx12得啖笑

點解咁講

睇下幾多game用緊

每日開機第一要做uninstall小助手， 等1803先重裝

g

今日又有更新17127.1

新買？

有冇人識搞？

好煩

上面條link

用緊1803 build17623

insider?

1709 都咁樣， 普通程度家用用家真係唔敢試住

我係1703直接升上1803
1803用落無咩問題

之前我都用過1709 有幾次重要更新裝完之後就卡住登入畫面
撞過幾次板 決定一直用1703
到近排想試下新野就直接升上1803

1709啲更新真係好撚閪

我等佢正式推出先用

打機都冇特別問題，開心使用中

linux 滿足唔到佢哋需要㗎，你收手啦

滿足唔到不斷更失敗既需要 ?

原來有1803, 有得改windows 字體, 真係孝感動天, 百屌成才

1709 咁垃圾

一見到就知依個1709版唔係山寨

Win 7 一樣更新失敗！

Same here
重開機一定失敗，隔一陣就彈個死亡預告出黎
煩到仆街

控制台 剷更新小幫手 仲有兩個KB 剷c drive win10upgrade folder , Windows folder 入面既 剷埋update assistant

暫時仲未番出黎

好簡單，如果linux適合佢哋，一早就聽咗你講裝linux

點解人哋寧願不斷更新失敗都唔裝linux ？

好明顯linux嘅不足之處遠遠嚴重過windows所謂嘅更新問題

算啦， 我都投降重裝算， 避得一時避唔到一世， 賤到出小幫手， ms只會更多賤招焗你裝

• 2018-03 適用於 x64 系統 Windows 10 Version 1709 的累積更新 (KB4089848) - 錯誤 0xc1900403

this?

屌
我係本身已經最updated
但March呢個update裝唔到

On the open Command Prompt window copy and paste the commands :

net stop wuauserv
net stop cryptSvc
net stop bits
net stop msiserver
ren C:\Windows\SoftwareDistribution SoftwareDistribution.old
ren C:\Windows\System32\catroot2 catroot2.old
net start wuauserv
net start cryptSvc
net start bits
net start msiserver

我跟住咁樣做之後就裝倒

好慘，冇人聽你講

吊今日又有1803......17128.1.........更撚完末

ms痴線， 搞鳩所有用家， 但又唔俾唔更新

更新完冇咗個「水印」

真係超垃圾，好彩搞到，而家熄所哂所有update

唔知點解每隔一排就會update唔倒，一定要用咗上面段command之後先會成功update

屌我2點開始重裝， 到宜家都未搞掂

用嚟做咩

屌你真係work

重裝完順利1709, 先停更新， 等1803正式版出咗兩個月先再更新

1703 最近係咁逼我上1709 暫時用咗樓上巴打嘅方法睇下點

Windows 10啲更新成撚日定停係到唔郁
個cpu 風扇係咁轉
搞到部laptop又嘈又熱
後悔無買mac

後悔唔用 linux

會唔會搵日重裝， 咁先一勞永逸， 我都投降咗

冇撚用

用完仲後悔

如果無乜大問題都唔重裝嚕

暫時由win7 一路update上win 10都好好彩無乜事

好心m$整返service pack啦，屌你老味surface重裝完又係卡1709，你俾我跳過佢得唔得

點解要迫我更新
我部文書機由原本好順到而家lag左2倍有多

請問呢到有無bitdefender用家? 個window一更新就彈有threats 之後就block鬼咗個更新
每次都彈成幾十個通知 煩到痴線

斷章取義都斷得衰過人

1607 升 1703 永遠fail
on9 m$

原來係1709
屌你老母更兩次都fail

放心， fail得兩次， 之後都唔會成功， 唯一一勞永逸既方法就係重裝

on99 m$
有無方法可以唔重裝update 上去
重裝啲野無晒好煩

樓上有個， 但要間唔中再搞；

backup啦

就係入完嗰堆野入cmd搞掂晒
然後都係fail
M$ 我真係屌你老母....
official update 都可以咁

ms

升乜鳩，換LTSB把啦。

M$當用戶白痴
想hide更新都唔得

linux邊個系列啱取代windows 10 notebook?

今日1803......17133.1

我就是成功的例子

用緊 linux mint

linux mint 係 based on ubuntu

咁 ubuntu mate 同 linux mint mate 效能上係咪一樣？

ubuntu 出update 快過 linux mint，係咪應該用返ubuntu 會好啲？

linux mint 亦有 base on debian 既版本
ubuntu mate 係行 mate 做 de 既 ubuntu
界面操作上會同 linux mint mate 大致一樣
效能上，兩者冇非常深入研究
ubuntu 同 linux mint 各自有自己既 repo
linux mint 預設加埋 ubuntu 既 repo
linux mint 通常比 ubuntu 遲 1至2個月出新版，但 linux mint 會完善一 d 先發佈
緊急修正就唔會延遲
雖然係遲 1至2 個月，但實際更新新版週期都係6個月，而一般軟件更新其實同 ubuntu 一樣
早更新有好處，遲更新亦有好處

噉唔搞咁多鳥，部nb繼續用ubuntu mate
得2GB ram + 垃圾慳電雙核仲要本身係行win 8.1 lag到飛起
裝咗ubuntu mate之後成部機尤如重生一樣
係wifi同bluetooth driver問題煩咗好耐至用到

driver 支援上 linux mint 暫時我所有 notebook 都係 live boot 時已經用到 wifi 同 bluetooth
printer 同 wacom 畫板都係 usb 即插即用

ubuntu 都有預載到我部nb嘅 wlan 同 bluetooth driver，但係search唔到嘢，即係冇用，我自己都唔記得打咗幾多command至成功search到wifi同藍芽耳機

佢個安全性更新不斷更新失敗

Lm

俾我就直上1803，講真依家嘅1803真係可以正常咁用，打機上網完全冇問題，更新順利冇error

但本身啲軟件同資料無晒好鬼煩
試過download 個ISO 落嚟用佢內置嘅「保留系統設定更新」，failed

經windows update 直上1803 輕輕鬆鬆

究竟點上
上極都係卡喺1607

[業界新聞] 微軟已經開始簽署Windows 10 Redstone 4 RTM版本

微軟終於完成了下一個Windows 10發行版本的開發工作，預計將在4月份開始面向運行穩定版本的用戶發行，版本號確定為10.0.17133.1 (rs4_release.180323-1312)。根據WindowsCentral的報導，Windows 10 Redstone 4 build 17133據稱是微軟將發送OEM在新設備上預先安裝的RTM版本，這也是將用於未來的Surface硬體產品的預裝版本。

這個版本是在星期五編譯的，但它還沒有供Insider測試人員使用，預計微軟將在本周的某個時間在Fast通道上發放，然後再將其推向Slow和Release Preview頻道，最後便是我們熟悉的推出新的ISO的操作，以便用戶進行全新安裝，這一時間點大約是4月10日左右。

隨著Windows 10 Redstone 4已經進入RTM階段，微軟還將全天候工作以解決最新的錯誤並在公開部署開始之前解決它們。這意味著微軟將在Redstone 4更新發佈後不久發佈新的累積更新，並提供問題修復。

Windows 10 版本 1803 (春季創作者更新 RS4) 準正式版 Build 17133 發佈 + 繁體中文版下載

微軟在稍早釋出了 Windows 10 Redstone Wave 4 的第 25 個公眾預覽版本 Build 17133，此版本主要修正了上個版本的一些穩定性問題，根據各大外媒的推測與此版本不具浮水印、無 Timebomb、具備完整語言套件等特性來看，此版本應可被視為準正式版，若沒有發現嚴重的問題應該會在下個月作為正式版本發行。

本次發佈的 Build 17133 屬於 rs4_release 分支，完成於 2018 年 03 月 23 日 13 時 12 分。

根據目前已知的消息與出現在此版本系統中的資料顯示，下一個 Windows 10 正式發行版本將被命名為 Spring Creators Update (春季創作者更新)，是 Windows 10 的第五個大型改版，同時也是第三個以創作者更新為名的版本，主要改進功能為引入全新的時間軸功能 (最早在去年九月的秋季創作者更新中出現，但後來被延期)

Build 17133 主要修復了上一個版本的這些問題：

修正近幾個版本中導致特定裝置在啟用 BitLocker 之後，在開機時可能意外進入 BitLocker 復原模式的問題。

修正在連結多於四台顯示器後將無法修改螢幕解析度 (在修改解析度時，詢問是否要保留設定的對話框會因此停止回應) 的問題。

修正在點選 Microsoft Edge 網址列中的搜尋建議關鍵字時沒有反應的問題。

Windows 10 版本 1803 (春季創作者更新 Spring Creators Update) Redstone Wave 4 (RS4) Build 17133 繁體中文版下載

所以大家都係重裝直上1803 啦， 長痛不如短痛

我除左最初用 ubuntu 6.xx 個時有用 command 裝 driver
用到 11.xx 打後我都未試過用 command 裝 driver
全部都係去 driver manager 搞或再之後 live boot 或 裝好後自動 set 好
printer 個 d 都係去 printer manager 或經 web page setup cups
藍芽一係用 blueman 或 blueberry 都係 mouse click 就連到
可能我好買親 d 硬件全都支援 linux

長痛不如短痛
用 linux

呢個正
由1607直接升咗去1803

屌佢老母又更新失敗，依家一開機就話還原舊版，然後一秒後就重開機無限輪迴
搵唔到方法入safe mode可以點解救

你都冇嘢好輸，不如洗機上1803

P.S. 用install usb / cd，安裝windows 嗰頁 (即係開頭) 左下角有藍字俾你入返safe mode 好似係

C drive好撚多野，可以既話都唔想洗
我搵隻手指返黎先啦thanks

下次唔好擺咁多嘢入C
自己嘢分開擺好啲

主要係我老婆 乜鳩都放桌面

擺desktop冇問題呀

裝完呢個可以揀stop installing 1709
唔洗比佢係咁煩係咁loop

Block Win10 upgrade assistant 嘅方法

點解要stop
update有咩問題
如果update過程中有問題點解唔係諗方法update而係停咗去

prefer staying 1607
dislike 1709

1803 開心使用中

1803 latest build 令我玩唔到bdo
即刻扣晒分

on9仔:裝linux

請問1703點樣跳上1803

直接down iso 升級

Windows 10 版本 1803 (春季創作者更新 RS4) 準正式版 Build 17133 發佈 + 繁體中文版下載

微軟在稍早釋出了 Windows 10 Redstone Wave 4 的第 25 個公眾預覽版本 Build 17133，此版本主要修正了上個版本的一些穩定性問題，根據各大外媒的推測與此版本不具浮水印、無 Timebomb、具備完整語言套件等特性來看，此版本應可被視為準正式版，若沒有發現嚴重的問題應該會在下個月作為正式版本發行。

本次發佈的 Build 17133 屬於 rs4_release 分支，完成於 2018 年 03 月 23 日 13 時 12 分。

根據目前已知的消息與出現在此版本系統中的資料顯示，下一個 Windows 10 正式發行版本將被命名為 Spring Creators Update (春季創作者更新)，是 Windows 10 的第五個大型改版，同時也是第三個以創作者更新為名的版本，主要改進功能為引入全新的時間軸功能 (最早在去年九月的秋季創作者更新中出現，但後來被延期)

Build 17133 主要修復了上一個版本的這些問題：

修正近幾個版本中導致特定裝置在啟用 BitLocker 之後，在開機時可能意外進入 BitLocker 復原模式的問題。

修正在連結多於四台顯示器後將無法修改螢幕解析度 (在修改解析度時，詢問是否要保留設定的對話框會因此停止回應) 的問題。

修正在點選 Microsoft Edge 網址列中的搜尋建議關鍵字時沒有反應的問題。

Windows 10 版本 1803 (春季創作者更新 Spring Creators Update) Redstone Wave 4 (RS4) Build 17133 繁體中文版下載

呢個option係咪會清drives?
到時official出左可唔可以跳過1709?
感謝

上面有人成功由1607 直升 1803

唔會清 同普通update 一樣
直接由1607 升咗上 1803開心使用中
1703 個update fail on99

再試多幾次，我之前都係好似你咁不斷更新失敗，後尾唔理佢由佢試多幾次就得左

問題裝一次關機開機好耐， btw機已洗

我部機而家一開一陣就會畫面定格 唔知係關win10事定係硬件有事
我都係卡左係1709就更新失敗

春季更新延遲咗

點樣解決彈cmd問題，係好快閃一下果隻

更新失敗到佛誕